[點算][求救]睇AV睇到收勒索email

頭先check Email 收到封
I'm aware xxxx is your password
ps: xxxx係我以前用開嘅PW
內容話拍低咗我睇緊AV時嘅英姿
要我俾 USD ~$1000 bitcorn

有無全能嘅連登仔可以幫下我
仲想繼續睇AV但又驚奶野 點算好

全文如下 :
I do know [Pw] is your pass words. Lets get right to point. absolutely no one has compensated me to check you. You do not know me and you're most likely wondering why you are getting this mail?
Let me tell you, i actually placed a software on the 18+ streaming (porno) web site and do you know what, you visited this site to have fun (you know what i mean). When you were watching videos, your web browser started out functioning as a Remote control Desktop having a keylogger which provided me accessibility to your display as well as webcam. Just after that, my software obtained all of your contacts from your Messenger, social networks, and emailaccount. after that i made a video. 1st part displays the video you were watching (you have a nice taste rofl), and second part displays the recording of your cam, and its you.
You got a pair of solutions. Why dont we study each of these solutions in particulars:
Very first alternative is to disregard this e-mail. in such a case, i will send out your very own tape to all of your contacts and also just think concerning the embarrassment that you receive. Not to forget should you be in a relationship, precisely how it is going to affect?
in the second place solution is to give me $887. Lets name it as a donation. in this situation, i will right away erase your video footage. You could keep going your life like this never occurred and you never will hear back again from me.
You'll make the payment via Bitcoin (if you do not know this, search 'how to buy bitcoin' in Google).
BTC address to send to: 1EiJMyvw2NP6T6vyWQ81HgUfBUVT1mqZkM
[CaSe-sensitive, copy and paste it]
Should you are making plans for going to the cops, surely, this email cannot be traced back to me. I have covered my actions. i am not looking to demand very much, i would like to be paid for. mail if i do not receive the bitcoin, i will, no doubt send out your video to all of your contacts including relatives, coworkers, and so on. Having said that, if i do get paid, i will erase the recording immediately. If you need proof, reply with Yup! and i will certainly send your video to your 12 contacts. it's a nonnegotiable offer, that being said please do not waste mine time and yours by responding to this mail.

乜網？

都叫你班連登仔唔好睇咁多AV架啦，冇益架。

睇GV啦

收到三封 兩封無寫明一封寫 X video chips

AV都奶野 GV 都會奶野啦

扮睇唔到封email

咁應該唔係我

用乜睇av會俾人錄？手機？
但你好似係desktop
點會set webcam對住自己？

咁都驚，男人老狗鬼睇你咩

拋你之嘛

佢有片就cap圖比你啦

通常用手機係廁所睇
手機係 android

po男人搵鬼睇

之前都有人試過 但啲人話唔駛驚 佢嚇你架姐 無事既

封email 有link 但唔敢click

我都收過 見佢show過十年無用過既password
無視左一排 結果咩都俾人改晒

你死啦
你一定係去暗網睇埋啲戀童嘢

Black mirror?
由佢啦個個都打飛機架啦

師兄比人改左password??

睇三上渣 喊出黍

我用黎打j果部iPad 長期拎張貼紙遮住前鏡頭

覆email
too long didn't read

改左你d乜野？

叫左你用iPhone 架啦
俾人hack cam錄曬啲打飛機片啦
Btw 改曬啲用依個密碼既帳號先

Password 係指咩password ? 手機password?

個address 之前唔知點解比人hack 過.之後改左passwords 了..佢封email show 係舊password

Check 咗佢個Bitcoin address, 收過三筆接近1000美金嘅匯款，可能啲Address 只係其中一個，仲有幾多個收錢Address 大家都唔知

有機會係自己互Send，專登比你知以為有人真係比過贖金，可能只係拋你浪頭

打飛機姐 又無害人 俾佢老母
你要俾佢 不如俾隻雞好過啦

個email 啊.. 但係old passwords .我已經改左

屌，驚咩？
你個cam而家個位係唔係可以影晒你全相加條J?
就算得，你係唔係名人？
男人老狗打飛機，send俾你都唔想睇啦

android?
咁就九成都中架啦

d 人緊火 彈d乜出黎都鳩禁
就準許左佢拎你資料

咩網

1AVSEj7UKjadhWCjcPcC1mbS5VVv89Hvgb
14cxPepKjJ8XR5k4u7jskJiqMH2vGFV5WY
其他個兩個bitcoin addreess

用手機睇架 好驚

驚就唔好再睇喇

多謝巴打 但都好驚

咁咪頂多有樣冇J...
驚咩？

咁似黑鏡第3季其中一集

有前後鏡

Black mirror?

要做男主角了今次

你對你條J有無信心

有既話唔洗理佢

利申收過無理

之前賣過新聞啦
總之多數都係的確爆到你acc ,但咩睇咸野多數都係兇你，其實無
改晒d pw 啦

你都傻 你俾得一次佢會咁筍唔繼續r你?

反而你唔俾錢佢 佢share哂你d片出去佢先係完全0收益 搞咁多野$1都收唔到

結論=驚鳩

我條夠用黎生仔架渣

就係有睇先驚

有道理!!定定驚先

男人老狗俾條J人睇有咩怕

thisav x video 仲有個j唔知乜

覆佢 ： noted with thanks!

純估計
佢應該只係拎左你啲cookies 跟住可能hack埋你啲histroy同埋saved password
如果真係有錄低你 直接screenshot一張相 sd比你 等你即刻嚇到入錢比佢 佢未仲開心仲快手
同埋唔知你咩android手機啦 如果你果陣load緊咸網 跟住佢係背後hack你手機黎開前後鏡頭錄野 仲要一路過啲data比佢果邊 你仲邊打到j? 就算部機唔熱都疾到hi hi 啦

咪係打成大段野一睇就知copy &paste

1張真實相已經勝過千言萬語

睇三上好正常啫
茅事嘅

怪唔得我睇個時咁lag
利伸用緊屌米6

thx 巴打定驚

經過今次決定戒丁了

後台?

去廁所屙舊屎，影張相send畀佢

前後鏡開住會影到咩先？
你唔會對住你屋企人黎j 呀？

按咗條link 黎睇下先啦？
巴打住邊？或者而家係邊區？
落地鐵站/公共圖書館按下條link , 再用手機影低睇下睇到咩先。

（條link 都幾有可能係毒，唔好用自己野按，除非有還原模式）

鬼有人有興趣睇毒撚打飛機咩

冇人想J 你

其實樓佢知你乜password ？
關鍵呀

比左錢都會share

屌你老母打個J都驚呢樣驚個樣
拿拿聲匯錢俾人囉

講真 就算係你d fd 都唔會想睇你打飛機
最多得基佬j你